日本人好尊重AV女優，日本人唔食三文魚，仲有咩？

日本人分到中國人同香港人

日本仔鍾意中出樓主老母

黑社會係好人

分閪到咩。啲蝻你又分到幾多？印度、巴基斯坦、印尼....... 白人你又分到？英國、美國、瑞士、德國......

三文魚好尊重日本人